我從來唔信報應

相信報應只係阿Q精神，
好人反而早死。

你仲相信某d人有良心有報應？